COMMIT 1 :
--> dodanie konstruktorow ktore "nic nie robia", nie maja zadnych parametrow do:
	-> dish
	-> dish_weight
	-> date

--> dodanie funkcji do klasy "day" o nazwie "add_dish()" , ktora dodaje danie do vektora

COMMIT 2 :	
--> przelozenie funckji z maina do osobnego plik "functions"
--> dodanie pustych konstruktorow do niektorych klas

COMMIT 3 :
--> usuniecie "dish_weight bo bylo niepotrzebne
--> dodanie "int wieght" do klasy "dish"
--> usuniecie "git ignore" i innych niepotrzebnych plikow

COMMIT 4 :
--> naprawienie funkcji "count_lines"

COMMIT 5 :
--> dodanie getera dla vektora "dishes"
--> dodanie displaya do daty

COMMIT 6 :
--> dodanie funkci "index_of_dish"

COMMIT 7 :
--> dodanie petli do maina
--> dodanie funkcji "options_display"

